[集思廣益]區議會後數項建議

有賴全港手足努力，宜家多左區議會呢條新戰線，令整個抗爭運動可以變得更立體，但選完我地唔係無野做，交晒d 野比三百幾議員手足去做，睇完網上討論，有幾個建議點可以延伸條戰線

大前題要認清幾點：
1. 抗爭運動一定要持續落去，放慢腳步等於前功盡廢
2. 議會內、外抗爭同和勇一樣命運相連，缺一不可
3. 區議會權力職能有限，而政府好大機會架空/無視區議會，令議員難以作為，所以要靠抗爭者配合

建議：
1. 連結議會內外：全體議員成立基金、運用部份資源、親身支持探望等方式，協助、聘請義士/抗爭者，令議會內外命運相連，難以切割

2. 民主派政黨成立跨黨派協調中心，主動幫助經驗不足的新晉議員、部署立法會選舉，避免各自為政、內鬥虛耗，此僅為議會協調機制，並非日常抗爭大台

3. 區議會應儘可能配合抗爭活動進行（各區通過譴責政府、黑警的聲明）／減低活動帶來的負面影響（如阻止政府部門的故意不作為，儘快恢復示威活動對市民的不便）

4. 區選、立會選舉僅相差不足一年時間，短期能有突出重大工作、議員應盡力革除每區積習已久問題，並對外大肆宣傳，民間則加以留意、配合區議會手足的工作進程，定期更新文宣、連濃牆，爭取更大民意

要緊記同共產黨鬥絕非一年半載可以成功，而兄弟爬山各自努力既同時，我地係齊上齊落一陣做野先會成功

可以既話唔該手足整理d 建議，整成文宣再比咁多位區議員睇到

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！